module.exports = [
  {
    question: 'Simon har <i>inte</i> studerat:',
    alternatives: [
      'Japanska', 'Företagsekonomi', 'Filmvetenskap', 'Operahistoria',
    ],
    correct: 2
  },
  {
    question: 'När Mimmi träffade Simon var han:',
    alternatives: [
      'Långhårig', '3 cm längre än nu', 'Vegetarian', '17 år',
    ],
    correct: 0
  },
  {
    question: 'Världens bästa band enligt Simon:',
    alternatives: [
      'Sabbaton', 'Black Sabbath', 'Toto', 'The 13th Floor Elevators',
    ],
    correct: 1
  },
  {
    question: 'Hur många konserter och föreställningar har Simon inbokade innan jul:',
    alternatives: [
      '2', '5', '8', '10',
    ],
    correct: 3
  },
  {
    question: 'Simon har <i>inte</i> digitaliserat:',
    alternatives: [
      'Pepparkaka', 'Plywood', 'Nattduksbord', 'Slips',
    ],
    correct: 3
  },
  {
    question: 'Simon är:',
    alternatives: [
      'Typ blind utan linser', 'Nästan döv på ena örat', 'Tatuerad', 'Vänsterhänt',
    ],
    correct: 0
  },
  {
    question: 'Vad gjorde Simon och Mimmi på sin första (och enda) dejt:',
    alternatives: [
      'Gick på bio', 'Besökte musikmuseet', 'Röjde på CrazyHorse', 'Drack vin och åt choklad',
    ],
    correct: 1
  },
  {
    question: 'Senaste filmen Simon såg var:',
    alternatives: [
      'Zero Dark Thirty', 'Suicide Squad', 'The Lobster', 'Rocky 3',
    ],
    correct: 2
  },
  {
    question: 'Simon kan:',
    alternatives: [
      'Lösa rubiks kub snabbt', 'Cirkulationsandas', 'Spela saxofon', 'Hålla andan i mer än 3 min',
    ],
    correct: 1
  },
  {
    question: 'Simon har <i>inte</i> jobbat som:',
    alternatives: [
      'Vaktmästare', 'Scentekniker', 'Personlig tränare', 'Brevbärare',
    ],
    correct: 2
  },
  {
    question: 'Hur många gånger har Simon flyttat:',
    alternatives: [
      '1', '3', '5', '10',
    ],
    correct: 0
  },
  {
    question: 'Simon har:',
    alternatives: [
      'Elvis autograf', 'En tvilling', 'Brutit bäckenbenet', 'Talat inför 13 000 pers'
    ],
    correct: 3
  },
];
